其實連登仔平均年齡幾多？

好似好多小學雞or已經出左嚟做野，但都好小學雞

。。。

13 可以做老屎忽了

你一定唔止，有睇你屌人屌肥c post，我撐你㗎

岩岩升中學啦屌呀老母

認真。。。

今年17 碎 下年巧DSE :3

你係咪歧視我哋小學生!? 我話俾老師知

啱啱升小學

03年出世

大家快啲入嚟block人呀

你好熟，成日見到你好快回post

成日見到佢個名

佢弱智㗎，唔洗返學先覆得咁快

係，好痴線

岩呀 邊個歧視我哋小學生 就話比連哥哥知 等佢BAN哂你地

都中學吖，睇落

咪再扮呀屌你地

我上個月出世

庇護工場有得上連登 唔撚得

73